FIFA Pro Club (D1) 招 長玩玩家 位置不限 ROAD TO FIFA 21

現在誠徵:

長玩老手

足球愛好者

同時勝任攻守位置

插lan線打

唔洗儲錢買咪

熱愛暴力足球(而無紅牌)

單身無女朋友

未婚

春袋完整 者優先

上線時間：2200 - 0200

有意留TG add PSN

未升人仔 玩唔玩得

利申Df

打開好幾集？

方便留個tg傾？

18玩到21今年未買psn所以未升

hi

Help push

Tui